(悲報)美國研究發現 身材較高更易患癌

癌症是全球死亡率最高的疾病之一，學者致力研究到底有甚麼因素令人患上癌症。美國的研究發現，除了生活習慣之外，原來身高都有關係。

美國有線新聞網絡報道，美國加州大學河濱分校生物學教授楠尼的研究發現，身材較高的人有更大的患癌風險，原因是他們身體內有更多細胞。

研究分析了過萬名癌症病人資料，以女士平均身高162厘米及男士平均身高175厘米來說，比平均身高每高10厘米，就會增加一成的患癌風險。

因為越高的人身體內有更多細胞，因此有更大機會發生細胞變異，演變成為癌症。

英國癌症中心的專家指，過往都有研究指出，越高的人越有機會患癌，但這是首次證實是與身體的細胞數目有關。

不過專家亦強調，吸煙和過重等因素比起身高與患癌更有關係，呼籲大家還是要注重生活健康。

早幾年都有新聞講外國有條村
全村人都好長命 仲唔會生癌
但係男人最高得150多d 女人就13x

好彩我得140 實好健康

矮撚可以安慰自己
高既人骨質疏鬆機會大
高既人心臟負荷重
高既人容易撞頭

英國研究

屌,睇錯,係美國

仆街我188

185

165

連登仔好安全

連登仔又贏

只係正常成年雄性人類基本高度
唔洗驚

矮仔可以入黎打j了

太好了

生cancer 死啦你地班高佬
我一米六三 應該好安全

skr skr 🤙🤙

啱啦 淘汰晒班高佬

寧願米八易患癌，都唔想做矮撚

全部連登仔都仆街了

唉 唔想生癌呀

161 我係咪應該開心

冇女鐘意就算一千歲又有何用